嶺大校長將會捐出人工十份一幫助應屆畢業生

各位同學、同事：

校長副校長捐薪助應屆畢業生

由去年年中開始持續的社會動盪和新型肺炎疫情令香港和世界各行各業步入寒冬，亦嚴重影響就業市場，我們預料應屆嶺大畢業生須面對十分嚴峻的就業情況。

我們十分關注畢業生的就業前景，並希望能盡一分力支持他們渡過困境，所以我倆決定捐出一年薪金的十份之一，成立基金幫助 2020 年的嶺大畢業生建立事業。我們歡迎大學社群和社會人士加入捐獻，也會考慮動用其他資源協助有迫切需要的應屆畢業生和學生。

這個基金希望協助應屆畢業生建立事業，包括支持創業計劃和其他有意義的社會服務計劃，詳情將稍後公佈。

我們希望此舉能鼓勵應屆畢業生在困境中自強，以無限創意建立事業。

我們在此亦祝願所有同學考試成功，所有人在疫情下身體健康。

校長 鄭國漢
副校長 莫家豪

2020 年 4 月 18 日

校長

花紅有冇佢人工十份一

鄭國漢紅底但識做公關
莫家豪直頭係黃，以前係教大做副校長有出席64活動。

大學校長人工高到乜咁
年薪十份一都唔算少啦
已經好過政府dont give a fuck啦

莫家豪係黃？
依個真係估唔到

屌你細聲啲啦

咁大聲做乜9
有好多人想隊死架

當然唔係大事張揚，但14年果陣佢有出席64記念活動。

我估咋，起碼一定唔係藍先啦

但係我見佢喺咁撑大灣區

大中華膠，佢地果代同我地果代好唔同。就算係黃都係大中華派。

除笨有精 梁粉隨時復活 搏有公職同cap水位做

佢都就嚟70，大學又續咗約
完約退休啦
同埋想上位就會好似poly個滕乜鳩咁奶啦